兄弟爬山各自努力，不割蓆，不篤灰

又係提醒大家嘅時候....

兄弟爬山各自努力，
不割蓆，不篤灰。

核彈都唔割！！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

20連都無人

核彈都唔割

核彈都唔割！

推阿